【董生又出招】97出世都廿歲喎！老董：青年殖民長大 成長不同

回歸20年，不少前任、現任香港官員先後接受中央官媒訪問，不斷讚揚一國兩制。全國政協副主席、香港首任特首董建華接受中央電視台訪問時，指現時香港不少青年都是在殖民地時期長大，「成長的過程不同，因此需要有人心回歸的過程」，人心回歸要一段時間。

董建華稱，對香港在1997年回歸祖國感到非常高興，憶述當年父母向他表示，他是在日本人侵略中國時出生，所以長大後要做個好的中國人。

未知他所指的青年是介乎甚麼年齡之間，但如在97年出生，現時已20歲，這批青年完全未受過英殖民管治，但有調查顯示這批人就是人心未回歸其中一群人，而經常反對中共的年輕領袖如眾志秘書長黃之鋒，96年10月出世，1歲未夠已脫離英殖民管治。

點撚樣呀 佢自己都識講已經有廿年， 又點銀樣成長過程呀

講緊受支那殖民呀？

晒氣
班狗官根本已經打橫來講
你估佢地唔知支那係垃圾廢物咩
唔係都唔會個個外國護照啦

陳生你貴姓

愈細愈反共

支持佢快D重推國教!! 唔殺到埋身 D人唔會出聲

老懵董

信佢一成，屎眼都失明

懵？？你問下佢冚家揸乜護照？？？

間接承認97個班係中共殖民長大？講野都用下腦啦

其實佢係指中國殖民，大家怪錯左董伯伯

點解呢條死廢老仲可以係度說三道四
諗起第時2037 2047
到時689仲係到指點江山個得戚樣